{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022266?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 소금강행복펜션 운영 정책"
    },
    "text": "案内事項です。 予約人数を追加する場合、ペンションと事前に連絡してください。 最大人数を超えるため入室できない場合がありますので、ご注意ください。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用もペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人用炊事道具は使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定場所をご利用ください。 また、他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 使用可能な客室ではIPTVと無料WiFiを楽しむことができ、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンション内には売店もあり、駐車も可能です。 バーベキュー場の隣には美しい渓谷と海水浴場があります。 ペンション内では家庭菜園が利用でき、備品室には洗濯機と共同浄水器が備えられています。 周辺には鏡浦湖、江陵鏡浦台、注文津港と注文津海辺、月精寺、小金剛羊牧場など多様な観光地があります。 ペンションで快適で楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションと事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "禁止されており、未成年者の予約と利用もペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や損害の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理や個人用炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で楽しめる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVと無料WiFiが使用可能で、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "売店や駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の隣には何がありますか？",
            "answer": "美しい渓谷と海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "家庭菜園、洗濯機、共同浄水器が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鏡浦湖、江陵鏡浦台、注文津港と注文津海辺、月精寺、小金剛羊牧場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 393
    }
}